美國記者街訪何謂「民主」 蒙面青年啞口無言

來源：

【美國記者街訪蒙面青年何謂「民主」 對方啞口無言】

來自美國、在香港生活多年的的紀錄片導演、獨立調查記者Jaron Lines近期在社交媒體上發布多個視頻，向世界傳遞香港真相。

日前，他在香港街頭訪問一名蒙面青年，提出幾個問題：你知道希特勒嗎？你知道希特勒也是「民主」選舉出來的嗎？如果香港實現所謂「真普選」，你們的民主怎麼保障香港的自由？僅僅能投票選舉，並不意味著香港會變得更繁榮更文明，不是麼？

對此，蒙面青年張口結舌，無言以對……

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

所以咪要獨立，只係在支那底下有真普選民主係廢

微信

block, 比大陸人睇

又係呢個假記者
大陸funding個acc係youtube比人ban埋

反問佢 希特拉迫害的是德國人嗎?

做乜借外國勢力

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

好簡單 一人一票投特首既時候就要為選民負責架啦 唔通好似依加咁咩

問翻佢揀美國定中國住

咁憎民主咪去美國搞反民主運動囉

希特拉並非靠民選當上總理

ON撚9，條友知唔知希特拉上位果陣德國國內情況係點，成撚日拎希特拉出黎鞭

唔明
希特拉係民選
喔
有咩問題

希特拉係撚民選出黎
佢係被President揀出黎做Chancellor
一上任就ban civil right + 解散國會

DLLM咁都叫民選？

希特拉係民主選出黎咁又點
奧巴馬特朗普都係民主選出黎架啦

何況當時納粹同共產黨一樣 控制哂德國
習近平究係人大舉手選出黎啦

所以咪要真普選，希特拉清除晒所有異見者

民主並唔能夠保證唔會選出希特拉
亦會有機會選出濫權者

但民主其中一個寶貴地方係
人民有機會用較低成本去更換領袖
唔洗下下上街 流血玩命同你要五大訴求

呢條美國仔都係去支那住啦

答到仲窒到你一棟都冇個d又唔見佢播

民主就係就算選個希特拉出嚟都可以拉番佢落嚟
完
假記者收皮

希特拉係人民希望嚟

就算選左個癲出來，都係人民一齊承受
就算香港人選個希特拉2.0 屠殺支那人
都係香港人既事 ，關你美國仔柒事咩

揀到個口才轉數冇咁好既人黎問就放大黎講

自編自導自演

事實證明

假民主制度選出來既賊婆
既唔可以保障香港自由
又唔可以令香港更繁榮更文明

呢D根本好簡單道理來

講乜撚阿
民主精神最重要個part係 check and balance阿
Hitler撚有阿？
屌你地成日講民主普選
呢d common sense都唔知？
拜託唔撚好俾呢d廢柴記者拋窒 kk?

民選唔保證一定會選到個好人。
但選民有能力去革走唔適合的人。
獨裁從本質開始就係獨裁，
咁簡單的道理根本唔需要解釋。

人地中學雞唔識用英文表達就話人啞口無言?

其實民主係基石
上面仲要建基於
1. 憲法
2. 立法、司法、行政、三權分立、互相制衡
3. 監察機制
4. 公民教育

詳情歡迎買張機票過台灣，佢哋好清楚

希特拉民選真係世紀最大嘅大話

民主就係自己選出黎自己負責。
而家就係人地塞舊屎俾你都係要你負責。

any more questions?

品葱已經討論過 可以睇下佢地嘅意見

冇記錯

希特拉好似係一黨專政後 然後解散國會 再推希特拉出黎

咁樣叫民選

同 射精瓶

沒有 沒有 沒有

通過

有咩分別

民主 只係一個詞語

可以真 可以假

睇你點樣理解

而個記者咁樣問

你唔識反駁佢 你就跌左入佢既陷阱

係咁架啦 比支那人打下飛機啦

佢上任後d 緊急令同做既野先係問題嘛 中國人好中意唔理邏輯，好戇鳩

林鄭上任時都好多商家政客覺得好有希望，諗住點都好過689，但佢做野有問題時，可以點制衡同拉佢落台先係重點

問返佢無希魔 德國要幾多年先翻到身？

班友專呃啲無讀歷史的人

佢都唔係民選垃圾奶共狗

刁包子也是你們的「民主」選舉出來的
親 你可以投票選領導嗎？

邊會唔識答，而家小學生都識答
Fake news

收左錢辨唔識

不如去左呢個先

樓主係三毛

其實希特勒做得好好喎
短時間內由經濟大蕭條恢復經濟
衰在民族主義過於狂熱引起二戰炸喎
贏國又有邏輯錯誤了

拉 嗰記者黨媒嚟㗎

“普選岀黎既都未必好架啦”
點樣答呢啲問題會有力d？

民主唔在於揀一個好政府
在於有壞政府出現，可以用選舉更換

認同

民主唔係100%完美既制度，如果冇其他嘢配合一樣會被人濫用
所有嘢都係相輔相成
但親共人士就係成日抽「民主」呢樣嘢出黎講，其他完全無視

佢係喺一場被操縱、滅聲既選舉中勝出，而且無其他方面監管權力運用，根本唔係真民主

現行民主制度從來都係建基於相信大眾會「正確地」作出最終決定，即使行錯路，大眾都會願意承受並艱難渡過

佢訪問完十個人，揾到一個答唔到，剪出來笑鳩你，跟手就話所有示威者都係咁乜乜乜

想還擊最直接咪自己落街訪問下自由行，問下五大訴求邊一樣要求緊港獨，最多應承你一刀不剪

拉

同埋似係中學生英文未夠好囉
係溝通問題
但就講到人哋唔夠佢講咁

前排咪有個外國記者問到班小粉紅hang機囉

微博傳出來嘅戲。

正確

金正恩都係一人一票選出黎啦

我都覺屌真係當全港都識英文咩

成班識唔識用不推文架

去讀下On Liberty 就知

慶幸暴大強制必修ugfh ugfn

其實有
基佬、殘疾人士、民主派、共狗
呢啲唔理係咪德國人都殺無赦

好老實民主呢樣嘢絕對唔係三言兩語咁講到出嚟
而且定義都有唔同類型

我哋要嘅係以人民利益著想嘅特首
佢點對其他國家唔係重點
而且民選制度下可以隨時拉番佢落嚟

呢啲post一出就上熱門，連登已死。

學生哥英文唔好唧

人地認真思考咗一下就話人地啞口無言， 明明人地答得好啱，中國式打飛機

死火
咁多人留言
得Ching你係熟歷史
希特拉根本唔係民選
佢選總統係輸俾興登堡
興登堡委任佢做副總統
之後做埋總理
興登堡瓜柴之後
希特拉作反奪權
所謂民選
係希特拉奪權之後
整咗一次受佢操控嘅假選舉
令自己名正言順做獨裁者
如果希特拉都算民選
咁習近平都算係民選主席啦屌

Blocked

希特拉係民主之下一次失敗
但你知唔知共產政權國泰民安機會係零？

依d洋毛仲撚低賤過本地五毛

有好生活唔過，係要去支國奶支咩心態

明明贏國覺得經濟先最重要

又係呢單

blocked

講撚到好似唔係民選就一定好撚型
閘大大係咪好撚勁

依家咪連自己選都唔得囉
自己選自己承受結果有咩問題
屌你依家係某一群人選出黎統治你

咁都問得出
驚選個暴君所以唔搞民主？
果群人選出黎就係明君？
咩logic黎

只需答一句
路係我自己揀既話 仆街我唔會喊
如果係你幫我揀既話 就算條路點好 我都會屌到你仆街完再喊

block上一頁

on9 支那人咁唔鐘意民主咪繼續奶中共屎眼囉 關我撚事

記者喎
屌呢條美國共狗成撚日扮中立扮有道理
其實跟撚曬終國個propaganda做野洗人腦
又唔撚見其他youtuber被封帳號人民日報會出聲
擺到明係中共走狗仲敢打正旗號話報導真相
無獨立思考 低知識人士先會信

唔怪得咁多藍絲問呢個問題

又話人外國勢力
又要搵個外國人黎做黨媒
又要話人英文唔好

唔評論個別例子

葉劉當年都講過希特拉都係民主選出
結果俾人屌到反艇
而家都唔敢再講
當年批評佢嘅論點值得重溫

佢撚係民主選出嚟

拉
黨鬼

支那野睇來用咩？有撚用

希特拉係格硬立咗國家元首法
拉咗好多人
廢晒當時議會權力
先至話到事
根本佢上到位就係反民主嘅例證

長知識了
熟歷史真係好有型

block不推文

做咩貼中国野

冇問題呀 如果希特拉係德國人共同選擇 咁佢哋已經承受左個後果啦

先唔理希特拉係咪民選 因為我都唔知
但重點係有選票 下次咪唔投佢囉
揀個真正為人民
咁撚簡單都要問 大陸人真係戇鳩鳩

民主選舉唔係話一定揀到個最好
但民主選舉可以將一個做得唔好既人下次拉落馬

大叫記者證呢！？
黑記因為你黑衫！
佢一驚訝
就話依個就係唔民主得出嚟既政府教我嘅！

蝦中學生就叻，食屎啦

假如希特拉打贏二戰, 佢就係德國嘅千古一帝, 德意志人民英明的投票決定
而家打輸戰敗就係過街老鼠

同個個nathan rich 一樣

民主選舉起碼有得選擇
人民推舉領袖 亦可以拉佢下台
獨裁政權就完全冇可能
而且中共比Hilter邪惡十萬倍

點解五毛channel repost上咗熱門

錯啦 希特拉係控制選舉 收買籠絡政要產生 同中共冇分別 上任之前用自己嘅警察威脅總統交出權力

熱門已死
一百個回覆都無就上到熱門

希特拉唔係民選出嚟

咁你放棄香港 由得香港死啦
香港就係要民主

咁都駁唔到係柒既.

做咩唔去中國問「何謂民主」？

都on9啦問呢啲問題，條女好撚索我夾硬要你娶佢你都總會唔想
邊個唔想自己揀老婆嚟娶？就算娶咗甩皮甩骨都係我揀

學到野 btw不推文

實際上個記者係岩
香港人係非常缺乏政治教育

講民主如何實行，其實香港人真係完全唔識的

議會的存在原意就是一個代議政制，讓市民選出自己的代議士去代表自己於議會發聲，為自己監察政府，於議會中各黨各派的議員透過會議和表決去為社會議題尋求最大公因數，這就是文明的民主社會處理社會紛爭的方法。民主議會從來都不是一個高效率立法機關，因為尋求最大公因數的過程是需要時間去討論、協商和妥協，但這個制度就能確保社會紛爭盡可能於議會內解決，使社會不會因紛爭而導致社會大亂。

何謂社會主義共產主義？

ON9 有得揀同冇得揀已經唔使比較仲講咩希特拉

袁世凱：屌你老母我唔想再變404吖仆街

又1個3毛
請善用起底

做戲既屌
唔使理

推

拉
個問題本身就有問題
制度問題先決啦
5毛post可以收皮

如果用民主選出來的特首係會貪污
我哋同樣可以用民主嘅方法去罷免佢
二唔係好似今時今日香港咁
我哋想罷免行政長官都冇辦法
完

希特拉嚴格來說不是民選
Dun be a on9 la

理邊個上台、做得唔好就下台㗎啦、呢個先係現今民主選舉得出黎，如果唔係就唔會出現問責制呢個框架等等各種可改變嘅制度

唔好意思，借個位唔該哂!

咁你就講得岩啦
希特拉靠火燒議會捉晒班議員先選到出黎
同香港靠DQ一模一樣
所以先選到個希特拉二世潛力股

支那人話支那都有民主架

希特拉唔係民選
佢只係獨攬大權之後
搞咗次受佢操縱嘅假選舉
咁邊撚算係民選
佢上位之前參選總統
係輸俾興登堡
好多三毛刻意混淆歷史順序
然後老作希特拉係民選總統

獨你老母

拉

答佢你知希特拉殺人無毛主席多嗎？

希特拉都係民主選出
國會縱火案

黎訪問我吖嘛

you are fake news

WTF,History jj表示第一次聽到Hitler喺民選做chancellor，Nazi party喺經election入國會之後變埋最大黨,Hitler用Nazi Party領導人身份迫宮做chancellor之後解散國會，最後自稱元首

pish

問題：你知道希特勒嗎？你知道希特勒也是「民主」選舉出來的嗎？如果香港實現所謂「真普選」，你們的民主怎麼保障香港的自由？

答：按照你意思，中國共產黨都係自稱「民主」選舉得出嚟，依家中國共產黨侵略管治香港，等同當年希特勒納粹軍侵略呑併周邊國家一樣，打波蘭打法國，呢啲國家都會奮勇抵抗侵略者，保障自己國家自由同利益，同樣道理，香港爭取「真普選」就係抵抗中國共產黨呢個侵略者，將真正嘅自治權歸還於真正嘅香港人。

如果真普選選咗個希特拉起馬都叫死係自己手上丫

而家我地死係中共手上

因為佢連最基本貪污腐敗都冇解決
民主自然冇左意義
係一個貪污受賄腐敗既年代
民選只係金錢既角力
大陸有個節目曾經模擬過民選
係一個小學班級到比佢地投票選班長，一開始好正常，推薦自己會點點點，去到後來出現第1個家長，用金錢同禮物換取票源，之後個個模仿，最後係一個請曬全班同學仔book列車去挽個個人最多票，雖然係選出黎，但根本冇任何意義

你知道希特勒也是「民主」選舉出來的嗎？

完全錯誤

希特拉是被委任

答佢『沒人一嚟就會識做同做得好，如果選出嚟既人肯由錯誤中學習就俾佢繼續做到任期完結。但如果做得太差又唔改過個時，就可以靠市民拉返佢落嚟交俾第二個人做，呢個就係真正既以民為主。』

微信？？？
算吧啦你

民主是建基於政治平等的集體決策模式
民主的核心 理念是每位公民都有平等參與公共決策的 「參與權」
個人簡單的理解是, 一種方式令制度上政府成為處理及執行多數公民同意的公共決策, 以確保多數公民在社會得到較平等的權

好多三毛都係咁老作歷史
作到啲人當真

2012年中國共產黨第十八次全國代表大會起提倡的價值觀支那連普世價值都拎黎可以攻擊 自己國家宣傳都識用呢個舉號
洗唔洗攻擊埋朝鮮民主主義人民共和國

篇文啲source仲要係大陸書
自己打自己嘴

無言以對因為講咗好撚多次，"希特勒"唔係民選出嚟

689 都係民選

民主選舉嘅重點唔係選個好領袖，而係選左個衰嘅領袖嘅話人民有權力可以下次用選票拉佢落馬
民主係人民授予權力政府，而唔係政府下放權力人民

好波ching

土共點解唔想人民認識歷史
就係佢冇得呃鳩你

連登：我唔撚理 我認為岩就岩

係呀可能用民主選出黎嘅特首都好仆街架
但係個後果係我哋共同承受㗎嘛

唔係千幾個人決定香港未來係點樣
係果千幾個人選完逼我地七百萬人食咗佢
佢只可以代表個千幾人嘅特首
但係都代表唔到七百萬人嘅民意
但而家林鄭月娥係千幾個人選出嚟
你逼我去接受呢個完全冇民意基礎嘅人去做特首
跟住你同我講話
用民選選個政府出嚟可能都好似林鄭月娥咁姐
但我哋香港人都心甘命抵
因為係我哋7百萬人 一人一票選出嚟

屌 又唔問下我地班大學生
擺明搵位入我地

都有呀

支那式民主

蒙面點知佢張口結舌？

宜家先醒起佢係等自己老細死先奪權
多謝師兄，唔推文啦

大陸D on9片睇嚟都嘥data

都on9，自己選出黎有問題既，咪踢返佢落黎囉，問題係香港個特首得1200人選，選完有問題又唔可以踢佢走

除左民主之外，我哋都要受到人權保障。

修例一開始我哋就係唔想俾人送去一個冇人權既國度。

推這個

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

希特拉由頭到尾都係為德國人，中共就剩係迫害自己人，對外就無牙老虎

假記者收皮

On9
又用呢招抹黑示威者

回應題目, 這樣的單一詐訪問有何科學, 正如入一間教堂找一個人問那宗教是什麼, 有一個兩個人不懂就代表成個教堂有問題? 這種邏輯及誤導更需要令人明白, 如何分析清楚

起底望左下，樓主係口交部發言人

多謝師兄補返歷史知識
條友真係唔識架喎.jpg

Trump: fake news

根本民主就係可以隨時拉返當權者下台既一個制衡手段

但條片引用希特拉係邏輯上錯哂

以偏蓋全

唔通引用歷史以黎既明君去證明帝制係好咩

一睇就知係CCP鬼佬
香港人由出生就被迫活係獨裁政權下 點可能個個人都熟識民主制度入面細節野 美國人都未必個個識 最重要既係佢個aims擺明就係想話唔識所以don't deserve democracy
咁咪即係獨裁者喉舌 本身就係因為唔想活係獨裁政權所以爭取民主 任何人都應該有人權同自由 但佢代表緊既野一睇就知係活在自由但要攞走其他人爭取自由既權利

民選=選岩既人
獨裁選既 又一定係對既人咩？

搞笑咩 邊一種選舉方法係包選對人
個鬼佬真係要教下大家

Push

習近平都係民選架 XDDDD

應該反問佢，如果連民主都冇，而希特拉做咗總統會點。

民主好簡單以民為主，人民當家作主！政治只係為左人民去工作做野，所有利益係以人民為首以人民為大前提。

呢條問題問得咁深入 答唔到有咩咁出奇呢 求其喺美國街邊捉一個人問都有機會係咁

起碼係自己揀

試下搵個識歷史嘅，應該串到佢一棟都冇啦

講乜撚阿 講緊check and balance阿
當時Hitler點獨攬大權點洗國民腦阿
同埋留意返佢所謂經濟復甦係打劫猶太人、侵略同埋全民投入軍工
佢由一開始就諗住以戰養戰，所有反對聲音同阻力都被屠戮
佢所謂既成功係建立係侵略他國、屠殺無辜之前。
撚有體現人權、民主、自由？
舉Hitler做例子已經夠on9
你仲要沖出黎柒就更甚

1.社會主義核心價值觀是中國共產黨從2012年中國共產黨第十八次全國代表大會起提倡的價值觀。
2.北韓全名為朝鮮民主主義人民共和國

快撚d同佢地挑機

收皮拉 五毛

民主唔係淨係講普選
民主係講以民為本 政府為人民服務 還權於民
普選係指人民有票去選出一個用心服務人民嘅政府
個政府從而去推行利民嘅措施 體制
例如 高質素教育 基建 醫療 等等 呢啲都係民主嘅體現
我地追求民主係追求呢啲體現
而普選係達至呢個目的嘅手法

呢d片係比班大陸撚打飛機用

「拿都話班曱甴無腦架啦！」

揀特首當然係重要
但民主思想要素我覺得係of the people,by the people, for the people
我覺得追求既應該係一種政府同民眾既平權狀態，民眾應該有更大力量去主導，甚至制衡政府既決定，比如一日放150隻支那狗黎香港，用1萬億起明日大禺都唔起多d居屋，真正民主係應該有更大力量去選擇政策，而揀特首只係第一步

某程度上, 我係度睇到唔少高質言論
我寧願睇呢啲都好過睇風向post, 分化post

就算希特拉又如何
佢上任前德國窮到仆街
佢上任後made到promise每家每戶桌上都會有雞蛋同牛奶
四圍挑機向外擴張都係為德國人 （實行優生學可圈可點）
好過有d政府明暗都出賣緊自己人民
中共建國到毛澤東退位足足死撚咗8千萬中國人
香港呢22年更加唔洗講

我柒咗囉 sor
我離咗題

民主就係選左舊屎我都心甘命抵，依家屎都冇得選呀屌你老母，扮記者

點解無播到我嗰frd答佢嗰段…

利申 朋友讀歷史

吊 求其搵左仔學校D學生講咪得
比支那人睇

中國無民主
咪出撚咗個仆街過希特拉嘅毛澤東

真普選最大權力係
如果同市民期望有落差
可以喺制度以內對佢表達不滿甚至拉佢下台

民主國家問題永遠都多
但唯一就係全部人要尊重結果
唔能夠輸打贏要
因為係社會共識

認同其實呢d謬論心水清就可以完美反駁 令人思考方向更清楚
如果同學睇左呢個post下次就可以屌柒個白人ccp spy
唔係所有手足口才都咁好

香港獨立！

依個youtuber 黎 唔係記者 奶共youtuber

你起下佢底
個所謂美國記者係支那間諜
佢youtube chanel 連youtube 都ban 撚咗佢

b

BLOCKED

係呀

希特拉唔係個別例子起當時既德國人眼中佢係一個英雄 一戰果時德國輸左被迫簽左好多唔平等條約比人撳住黎砌 起呢個時候希特拉帶領德國人反抗 大部份德國人都信任比權力佢做任何野搞到佢後期暴走都冇人阻止到佢 而家香港所有手足都係英雄 我地冇大台冇人掌握絕對既權力 個個人都可以發聲個個人都可以自己選擇跟唔跟 香港人根本完美演繹緊民主自由 每個手足都有權發聲有權做選擇

民主即係參與政治既權利囉屌你老母

起碼有份選先啦

.心水ching

以前選到希特拉＝所有民主國家都會選希特拉出黎？

我一早知佢係邊個
近依幾年支共買咗唔少鬼佬youtuber幫手promote中国，好似有個光頭柒頭都係

Pull

拉你老母！
獨

No 佢係靠民主掌權，然後痴撚線廢左民主制度行獨裁，係無人拉到佢落黎既情況下搞到一pat屎

就係因為人民唔及時行出黎抵抗暴政，希特拉先可以做左咁多傷天害理嘅事

今日唔出黎對抗中共港共呢個大魔頭，遲啲全世界都身受其害

民主大義係制衡，起碼要三權分立，上/下議會制，制衡總統，上面要有自組民兵既擁有槍權，基本美國立國個套係基本野啦
希特勒利用民粹上位行法西斯極權，人民冇槍亦冇權轟佢落台

戇撚鳩問題 選到希特拉係因為造假
真係又唔讀書

由10月8號開始，樓主就好關心口交部

希特拉唔撚係民主選舉產生出黎

呢招偷換概念好狗
叫希特拉歸謬論 好易中招

善用起底

人民日報既垃圾五毛，笑左就算

所以民主要配合三權分立+第四權監察 而且要不斷完善制度
正如中東同北歐一樣有民主制 但一個叫 flawed democracy 一個叫完全民主 完善制度係無可能特首獨大 要受到制衡 唔似而家香港玩三權合作
而家香港立法會其實有權力彈劾特首 但被ccp操控下當然無實質作用
但當所有議員要為選票負責 賣港自然有代價

比起毛澤東鄧小平呢d
希特拉算係乜

垃圾post
拉

dllm

知唔知咩係國會縱火案?

民主唔係最好但假民主係連民主都不如

明顯係蝦個學生英文唔好 吊佢老母

hitler係民選代表人民要自己承受翻個結果 有乜撚問題 姐係好似自己賭錢輸咗無晒啲錢同俾人強姦老笠無晒啲錢都唔撚同啦下話 仲有全世界咁多民主國家現行梗民選 佢係都要攞個極端例子嚟講就知佢擺明搞事 但都係要講翻 參與政治抗爭公民抗命嘅時候 真係要幫自己補一補啲概念都知識 唔係嘅話大把位俾呢啲仆街入

都未試過民主，點知乜野係民主

邏輯問題
有一個民選出的總統出問題，就代表所有民選的總統都會出問題。
曾經有民選總統出問題，係咪代表獨裁就係正確就冇問題

hitler係撚民選

比番堆獨裁者名，全部都唔係民選

岩。自己簡就自己負責返個後果。但依加冇得自己簡，但後果又要我地負責

CCP - the world's biggest source of fake news

推呢個

希特拉撚係民選
我都記得佢輸畀興登堡
要佢死之後希特拉開始先叫做大權在握
咁撚大個人呃細路

嗰日我都聽到藍絲老母突然播條片
開頭就係後生仔講五大訴求，以為轉咗色
後尾聽到啲英文先知道唔對路
dklm

唔忿氣佢地既英雄成日俾人笑毅進
特登搵個年紀細啲既黎問
小朋友唔緊要架
記住返學要俾啲心機讀書
下次就會識答

係囉
明明又燒議會又盛

純粹9up吓

咪係囉, 選錯左唔得既, 下屆咪可以踢走佢囉

傻既，到時佢咪剪走段片，剩係播唔識答個D

黃定光都係由民選出嚟
選佢個班係咪支持佢係議會訓教？

巴打們好波

民主只係第一步
並唔係有民主有民選特首
所有香港問題就解決得曬

個記者問題有引導性
不過片中學生其實係大多數
何謂民主只知其一不知其二

希特拉都當係民選 咁金正恩都係啦

呢個ac比人偷左？見佢之前唔會share膠嘢

唔記得不推文，拉

可惡

善用起底功能
BLOCKED

民主係為左將風險分散

就算希特拉甘專制，起碼民主確保執行者所推的政策係為民同自己國家而做。但睇係而家仆街香港政府有邊樣政策係為香港市民利益

係

中國人選支共死左二億人，一樣

被訪問既可能都係演員

on9 邏輯
選到個自己唔鍾意／出賣咗自己嘅咪之後唔再簡佢
vote them out囉

不推文回覆

推呢個

當年德國第一次世界大戰慘撚到咁
情況點同呀,人民見到希望呀嘛
依家係成班中國人係到搵麻煩俾自己炸

冇話有民主之後一定唔會選到希特拉出來
不過，唔通d冇民主既國家就唔會出獨裁領袖咩
老毛，金氏王朝...
問呢條問題都On99

一個有民主既國家會易d走出個希特拉定冇民主會易d？
Or
一個有民主既國家會易d保障到大家定冇民主會易d？

大家都識答啦

屌咩，最衰無讀歷史

呢舊白垃圾

又block一個

我要真普選

我唔要DQ主任

大陸仔，讀過德史未？希特拉係任命上位，五係民選大陸人真係on9架喎原來

屌你問大陸人，佢L知咩

下次見到依啲，麻煩開fb live 直播，佢同你講歷史你唔識，唔好驚，喺live度話會求證，話如果有誤導成分會complain ，最後見佢係鬼佬，問佢夠唔夠膽喺度講習種死全家，佢講又死，唔講就大家慢慢問點解。

演員來的

起底發現on9樓主淨係識出啲微信新聞 blocked

on9 真係唔識歷史 酒吧事變後希特拉係用槍指住人投票㗎

anyway 揾大陸仔被訪問做fake news

垃圾post咪推

民選政府係民主其中一環
仲要有彈劾罷免之類既機制制衡

燒山講過嘅故事 大約係咁：
兩個國 兩個都住滿羊
A國就兩隻獅子參選 但兩個都仆街黎 每日都食十隻羊
B國就得一隻狼 但好d 每日只食一隻羊
咁黎料啦
A國每四年就換一次獅子 咁1號獅子就講啦： 你地 唔好選2號 俾我連任 每日食8隻羊夠啦
好 信左佢， 咁二號仆街啦 餓撚左四年 得番排骨 佢又話啦： 求你地選我 我食7隻得啦！
兩隻一路係咁bid 最後仲食埋齋添

另一邊B國
隻狼就越食越多 仲飲羊血 食唔落仲殺下黎玩添

博唔到

呢種人真係垃撚圾，假歷史你都好share，證明你自己水平低，好心大家咪撚推呢d戇鳩仔

（Show Blocked User - 點擊顯示柒頭名稱）

你問下我囉
on9

所有制度都有佢哋壞點
民主社會已經係相對上風險較低
算係risk management
起碼成個社會一齊決定柒

獨栽出現暴君 / 廢君嘅機會率仲高

推俾人睇你自己係五毛？ 好呀

中學都唔識英文

同意！新加坡也是假民主，政府、領導人不可以批評，否則牢獄之災必修課

建議大家睇吓納粹德國歷史，都學到幾多嘢

重要Hitler個套手段
係照抄Mussolini

應該是共慘黨僱傭記者，出的問題都是偽命題。用來醜化我們抗爭形象！不過，這些「何謂民主、自由、法治」議題應該普及。共慘黨說我們是法治社會啊！全世界有不少國家跟我們有引渡協議哦！他們法律天天可以肆意篡改！

柒婆都係選舉選出來，立法會民賤聯議員都係選舉選出來，但都係制造社會不公平的人，唔係淨係睇選舉一樣嘢咁簡單，要睇埋選舉細節和立法會個制度先可以評論個選舉係唔係公平。

獨裁政府vs民主政府

獨裁政府都可以有魅力領袖，令人民相信嗰位領袖會帶領人民生活得更好
但，整個社會就依靠領袖支撐，一旦換咗個新領袖／領袖做錯決定＝全部人一齊收皮，因為獨裁政府手握大權就算做錯你都反佢唔到

民主政府＝一個保險
就算選出嚟嘅人做得唔好，大家唔滿意，都仲有機會去投票選一個新政府、新領袖，去取代失敗嘅政府

選出黎唔好你可以下一次唔投佢
而家你冇得選俾舊屎你都照食

希特拉係民選出黎，但佢真正開始作惡，係由用緊急法開始，變左獨裁者

當有反對聲音 民選政府會聽會改 因為要保住連任嘅選票；而且多黨代表各方意見發聲 維護各方利益

個記者專唱香港手足架 條條片都係
佢youtube被封啦

其實要全民都知一樣野
民主未必一定係好

拉
善用不推文回覆

ching心水清
佢得勢都係有魅力
同毛魔一樣

希特拉係民選出嚟？
請問佢贏咗邊場選舉？

條link有毒 唔好入

請善用不推文回覆

希特拉同意大利個個都係奪權 邊係民選

如果選出黎個個做唔掂
我地可以透過制度拉佢下台
選第二個上去
而家就係777幾廢都好
都冇辦法拉佢落黎

民主未必係最完美，至少冇民主自由就一定會變左獨裁。

希魔係假民主
後尾打杖只係因為偷換左困局概念
呃啲人提算民族主義
如果香港普選/獨立
必須要給予人民推翻/反對嘅權力
確保民主長存、而唔係政治口號

而依位記者用極端民族主義
去引出一個唔係問題嘅題問
其實係錯誤引導緊
而且前置左普選就一定會有極端民族主義者產生
有違新聞專業及操守

Btw你依位「美國朋友」可以返去讀吓自己嘅獨立宣言

識少少歷史都知第一個前設已經錯咗

希特拉既「民主」
係用幾十萬幾百萬
比軍隊人數仲要多
而且武器訓練不下於正規軍
既納粹黨衝鋒隊恐嚇其他參選人
用街頭械鬥煽動暴動既方法
打壓並不時殺死異見

而且由於佢一早就控制咗警察
警黨合作
打完你再查封你都得

如果咁都叫做「民主」
咁支那一定係全世界最民主國家

而且民主已經係自由
咩叫我地嘅民主點確保自由？
做到民主選擇咪就係自由.
好cheap好低手位記者

民選不能保証好領導
但中共指派就必定獨栽貪功, 歷代香港所謂特首, 有邊一個係好?

中囯想香港人講哩句
齋講就可以出兵
佢地係想咁

如果提香港台灣西藏新疆
就冇得出條片架喇

中共“以偏概全“技巧好強
唔可以輕視

希望所有連登仔識答
民主係中共承諾，又是基本人權
不是用來解決問題

個post講得啱 所以政制都要改 防止統治者權力過大 黨媒助攻

心水清巴打

人地龍門18000呎高空

下次如果俾人問到
大家識點答未

「希特拉用民主上台」
本身就已經有錯誤前設
偷換概念
講得岀既人
都應該唔識歷史

叫佢返中學讀返好啲歷史先做記者

喔
拉

係囉
睇到個問題呆咗
根本五毛洗腦先會咁
除非呢個記者根本係五毛
唔係根本唔會咁講嘢

佢問時
其實黃絲都問得

識拍片巴打參透下

民主到要走人走資

政府由人民組成
由人民管理
人民對之以問責
主權在民
是為民主
生存自由
行動自由
言論自由
人生自由
被壓榨剝奪
以此我等作出反抗
為基本人權

The Universal Declaration of Human Rights：
...
Whereas disregard and contempt for human rights have resulted in barbarous acts which have outraged the conscience of mankind, and the advent of a world in which human beings shall enjoy freedom of speech and belief and freedom from fear and want has been proclaimed as the highest aspiration of the common people,

Whereas it is essential, if man is not to be compelled to have recourse, as a last resort, to rebellion against tyranny and oppression, that human rights should be protected by the rule of law,
...

社會主叉我識條毛
中囯極權我就知

你咪出囉
好撚驚咩？
出到出左啦
講左咁撚耐
摺被未？？？

屌你老母死返去香討啦

呢個網content farm嚟

其實係位學生聽唔明英文答唔到佢

你當個個英文ORAL攞A?

假記者+假被訪者=中國特色新聞

唔讀歷史真係唔識
學到野

引導性提問

其實你識答或問到佢口啞啞都無用，
佢都係只會將答得最柒個個放出來。
所以直接問你係咩報？
大陸就一律拒絕。

屌佢專登問學生
佢唔去問吓黃毓民？
等啊教主屌到佢反肚吖嘛！

On9 如果知道個撚樣係殺人狂魔德國人仲會選咩民主就係選完又可以推翻呀on9記者

屌你老母呢條撚屌假記者 自己咁唔中意民主去做支那人啦

問100個人總會有1個人會被問到口啞啞 之後就發大呢個人講唔到野
夠薑就live訪問

反問佢，何謂共產？

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

樓主屌你老母垃圾都post

唔洗諗 呢啲鬼佬會揀中国

如果問個個係巴打就好了 想睇下佢有咩反應

有好多鬼佬收錢做野
然後係外國洗地 再由外國帶返支那

好似Nathan rich 個d仆街咁

習近平都係選出黎架啦
中國都有得投票架

.

條友講到好似民主選親出嚟都係希特拉級別咁

屌呢個真
啲所謂記者可以剪走曬啲片
任佢話事

twitter 上傳左好耐，一個所謂記者同英文喺香港問一個中學生咁深嘅問題？無反應有問題咩？可能聽都未聽到，證明到啲乜嘢。

不過喺美國用中文問同樣野，博士都一樣企喺度。

你問番記者美國的民主同北韓的民主有乜唔同？

假設你去一間餐廳食飯，你揀左個餐，然後個餐唔好食
咁係唔係代表你唔揀，餐廳求其俾個餐你會仲好？
係唔係代表我唔應該捍衛我選擇食邊個餐既權利？

一個社會，最重要的是自由和法治。自由中最重要的是言論自由。為防止自由和法治被侵蝕，軍隊需要國有。

衡量一個社會健康度的三個要素

1， 言論自由
2， 司法中立
3， 軍隊國有

這三個要素也是一個社會能夠自舉的基本條件。只要一個社會具備這三個條件，民主就跟著科學一起到來。為什麼？因為言論自由的情況下，民主制度是最科學的治國，治縣，治地方的方式。民主之所以風靡，是因為民主是一種科學的治國方式。言論自由下，最科學的方式必然是最受人接納的方式，因為智慧總是比愚昧更容易傳播。

人的權利有兩種，一種叫做自由權利，是上天賦予的，任何人不能剝奪。一種叫做受益權利，是人民作為一個整體通過政府給予的，目的是為了照顧弱勢群體，或者發展公益事業。例如受教育權，醫療權，等等。憲政是為了保障自由權，民主是為了保障受益權。現代理念下，廣義的憲政包含了民主的概念，但是憲政這個詞本身並不意味著民主。你看看台灣，美國的大選，總統候選人都是宣傳上任之後發展經濟，改善環境，發展教育，改善醫療，這些都是受益權。沒有一個總統候選人說自己上任之後要保障言論自由，因為這個言論自由是憲法裡規定的，不是你總統想剝奪就能剝奪的。人民選舉總統，也是關心誰能保障自己的受益權，而並非自由權。

自由有很多種，比如游行示威，組黨結社，居住遷徙，宗教信仰等等。這些自由中，言論自由是首位，也是根本。因為只有人民開始張嘴說話，才可以爭取其他的自由。只有開始說話了，才想上街去說話，於是爭取遊行示威；想集體去說話，於是爭取組黨結社；想在家裡在外面說話，於是爭取居住遷徙自由；想說自己信仰的東西，於是爭取宗教信仰自由。說話是根本，不讓說話，其他的都是空的。一旦讓說話，即使其他是空的，也可以慢慢爭取。爭取的人多了，形成合力，形成勢能，自然就什麼都有了。

司法中立其實是為了保障言論自由。假設言論自由是無條件保障的，那麼司法中立也可以看作民主的一部分。但事實上，沒有司法中立，言論自由往往就煙消雲散了。

軍隊國有是社會安定和人民自由的底線。如果沒有軍隊國有，自由和法治就會籠罩在軍人的魔爪之下，隨時有被毀滅的可能。今天的香港，有言論自由，有司法中立，唯獨沒有軍隊國有。最近的反送中事件，中央一直拿著這把達摩克利斯之劍明示暗示，威脅香港人民。這就充分證明了軍隊私有化對香港制度的威脅。

自由是什麼？是價值追求，是比生命還重要的東西，是“兩者皆可拋”的。民主是什麼？是治國方法，是科學治國。民主是社會進步的衍生物，而自由是上天賦予的基本人權。兩者其實不在一個層次上。

民主的概念容易被獨裁者利用。北朝鮮的國號叫做“朝鮮民主主義人民共和國”，中國大陸的國號叫做“中華人民共和國”，都無一例外地強調民主。北朝鮮每次選舉，投票率100%，充分實現了民主。大家都知道這是假民主，可為什麼是假的？因為這不是根據人民自由意志進行的選舉。換句話說，沒有自由的民主，就必定是假民主。

即使民主不被獨裁者利用，過度民主仍然容易誘發民粹。直選和全民公決都是誘發社會動蕩的因素。 2004年，陳水扁槍擊案就是發生在大選前夕。人民容易情緒化，情緒化容易產生極端政府，導致民主自殺。民粹會壓制理性聲音，反而阻礙了智慧的傳播，讓那些情緒化的聲音成為主流。希特拉就是利用人們的情緒化上台執政。最終結束了魏瑪共和國建立納粹黨。

民主重要嗎？因人而異。但是要知道，很多沒有民主的國家同樣是現代化國家，這些國家裡，政府雖然不對人民直接負責，但是施政卻基本反映民意。因為製約政府有很多方式，民主固然是其中的方式，可是即使沒有民主，分權制衡往往也能達到效果。英治香港之下，民主並不完善，總督是女王任命的。比起現在的局勢，有誰認為當時的香港不好？

當今社會，民主往往是個招牌被獨裁者利用。自由卻很難偽造。你可以偽造人民大會堂的民主場面，但是卻無法偽造天安門廣場人民發出自由的聲音。

獨裁者總是喜歡說他的國家民主，但是獨裁者從來不敢說他的國家自由。

每當我看到某某自稱為民主人士，我就皺眉頭。往往自稱“民主”人士的，往往並不懂自由和民主的分別，甚至不懂怎麼實現民主。他們只知道民主就是直選，就靠這種理論素養推動民主化，恐怕是緣木求魚。

請翻黎架
屌呢啲叫辯論錯誤
你飲水都有可能死咁你係咪唔飲？
答都唔洗答

假還假
中共還中共
答唔出係真

我都想一步到位獨立自主

但雙普選後先可以有條件同治權
先可以引入公投法

無主權講咩都係空話

唔用中文問人，再屈人答唔到

一千個有一個答唔出好正常
可能佢岩岩比警犬追完未定驚

民主有一點好重要 就係權力制衡 防止俾一個黨派獨攬大權 為所慾為

偷換概念民唔民選都有可能選左個暴君 但係個重點係民選係人民自己揀錯舊屎食 而無民選係個政制格硬質舊屎比你食 邊有得相提並論
大陸人d邏輯永遠都係咁跳脫

白痴
答佢民主自己選特首一人一票少數服從多數，最後原來選出黎個特首係on9既，咁起碼大家一齊仆街，依家係絕對要仆街，連有可能唔仆街既機會都無，咁你話係咪好仆街呢？

見識過某個大陸反支鍵盤志士嘅講法（雖然係匪語，但用得好精警）

共匪喉舌、粉蛆就算親手弄不死你們也要在網絡上噁心死你們

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

希特拉本身唔係德意志帝國德意志人，而係奧地利德意志人，又真係可以話佢做咗元首之後逼害返自己嗰個冇被統一嘅「祖國」

支那假記者

如果有普選 我們就有機會踢走希特拉
如果沒有 他就會和共產黨一樣賴住不走

受訪者一係演員，亦可以係英文差，都可以係本身柒。

一個希特拉 就否定所有民選總統？
如果香港希特拉 帶領我地殺支那人 我舉腳贊成

拉你老母

獨

希特拉上任第一件事就係搞1933授權法破壞民主體制
反而證明咗冇民主會仆街

呢d 垃圾post 仲留係度做咩

拉

屌民主唔撚係淨係講選舉架大佬 如果有選舉就係有民主 咁北韓都係民主國家啦 民主最重要既就係權力既制衡 最普遍既行政 立法 司法三權分立 傳媒作為第四權對政府既監察 言論 教育 宗教自由呢啲所有野都係民主系統入面既重要元素 但係香港就淨係focus 爭取普選就當係爭取民主 停留係幼稚園既階段

外國好撚多呢啲on9 所謂嘅記者，搵啲唔識講英文嘅人黎踩，你地上網搵到好多呢啲，外國就有去唐人街問阿婆伯伯

最主要係踩低佢地 推高自己

佢唔係選左兩次都輸左咩？

以我所知，希特拉係選左兩次都輸，不過控制左議員去夾硬推自己做元首？

議會

on9 自己嘅總統應該為人民服務，幾時要由其他國家嘅人評價

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

香港獨立 唯一出路

答佢，支那同北韓都係人民代表產生，都係人民選出黎

快啲推俾德國睇！

其實民主係基石
上面仲要建基於
1. 憲法
2. 立法、司法、行政、三權分立、互相制衡
3. 監察機制
4. 公民教育

民主唔係100%完美既制度，如果冇其他嘢配合一樣會被人濫用
所有嘢都係相輔相成
但親共人士就係成日抽「民主」呢樣嘢出黎講，其他完全無視

1. 希特拉係興登堡委任
2. 擺到明拍戲

根本民主嘅意義在於，我投票比A，A做得好差，我可以投票拉佢落黎，同埋係自食惡果。

冇民主即係，夾硬捧林鄭上去，搞到香港食哂屎，但係我都冇得拉佢落黎，仲係硬食。

從來冇人講過民主=永遠好結果，但係要I choose what I want and I should be responsible for all good and bad consequences.

好勁

我愛你

人地答唔到係正常，一出世就有， 與生俱來

同母語一樣，唔會講錯，但唔識解釋文法

係咩
問下我啦
5毛

Jaron Lines
IG(以前): @the_life_ignitor

個profile寫得Forex trading（外國版倫敦金）九成九都係因爲輸左錢
所以宜家先要扮記者收錢奶共
雖然都係condom仔
但都係到留返個記錄 方便日後清算

個陣德國就係想得到自由 所以打仗 ok?

希特拉不是民選出來的

咁點解當年冇人反抗暴政而甘願為佢賣命既？

又捉一隻 blocked

如果能夠一人一票選特首
有咩人會成為候選人？

中國共產黨竊國果陣夠話要全國普選啦

屌

民主政府有希特拉
共產政府有史太林
都係唔好要政府了

of the people ﹐by the people ﹐and for the people
中文
民有、民治、民享

第16任美國總統亞伯拉罕·林肯《蓋茲堡演說》（英語：Gettysburg Address）

各位請記住

希特拉都無食屎 咁點算 係係咪要食番先岩？

民主選舉唔係全部 但佢係所有改革第一步

問d野都鳩唔搭8

有d野唔洗講到出口既

民主最重要既功能之一 係透過選票將獨裁者趕下台
沒有呢個功能的民主 不算是完美的民主

問下興登堡希特拉喺咪民選出嚟
希特拉會食嘢訓覺你係咪就唔做

呢啲命題都錯嘅垃圾就唔好推啦好嘛

首先Hilter唔係民主選出黎既

真係同問有雞先定有蛋先一樣

問返佢一個自己選既希特拉，另一個迫你食既希特拉。

正如自己自願食屎vs人地迫你食屎，邊個會嬲d

點解佢唔黎問下我? 求奇搵條2打6做戲?

希特拉係鬼靠民選,佢只係好似雜總咁靠政治手段上位

到咗有真普選先出嚟問啦，香港人都未曾有過

呢條反問根本就On9
重點係 唔應該有迫害
你道德高地都冇埋同人嘈咩？

連燈仔低收入係有原因
成班都智障

一見到葉劉邏輯問題就唔使答，希特拉唔係民主選出嚟

點解你地加洲要反侵侵，加洲又話要獨立

Fake news

希特拉的民主選舉
1)記名投票
2） 分兩條龍排隊投票，一條龍大大個牌寫＂愛國者＂，另一條係＂賣國賊＂

孹瘤講過一百次，完

自卑到死, 硬係事事都要搬鬼佬出來
想當年我和華萊士談笑風生的時侯,我條西褲的水平不知比你們高出多少

You must talking about Chinazi as Chinese communist talked about multi-party system and political consultation. Is this democracy? You are right only universal suffrage is no guarantee of freedom and we need genuine universal suffrage.

Hitler was not elected by the German people but appointed by president Paul von Hindenburg as Chancellor.

好明顯唔會播出嚟啦，係咁啱撞到一個唔太熟二戰歷史嘅咪好似執到寶咁囉

希特拉選舉舞弊，火燒國會嫁禍他人，上台修改憲法，變成獨裁，大搞集中營

如果記者話希特拉係民主產生，咁我質疑佢有無讀歷史，唔好中傷民主

當時德國處於凡爾賽條約後遺症同經濟大蕭條下, 再加埋利用泛歐仇猶太人既情緒, 希特拉瘋狂向所有人許諾人人有工開, 行行有錢揾, 連美國福特都捐錢畀佢, 然後利用制度漏洞不停用計直接或間接解散國會重選, 任用衝鋒隊係街打同自己唔同黨派既人, 用國會縱火案藉機行緊急法拉鳩敵方派系, 用恐懼手段迫鳩d 人公投佢獨攬大權, 咁撚樣係香港人要既民主咩屌？ 英國夠出左邱吉爾, 美國夠出左小羅斯福佢唔講？ 蝦d 後生仔唔熟歷史有鳩用？ 共產黨正仆街

屌你

30年代初Nazi贏唔到大多數議席，但佢的確係民選入議會

你知唔知自己講緊乜呀傻仔

請勿再回呢d五毛post

呢條鬼佬收大陸銭踩香港出名

反問佢，我地宜家個個特首仲衰過希特拉

仲要我地冇份選出黎

佢係入咗議會
但唔係民選佢做管治階層
班三毛一直講嘅「希特拉係民選出嚟」
係刻意誤導啲人覺得希特拉係民選總統

問咗都唔會播啦
擺明揀啲唔識答嘅人先會剪出嚟播

溫家寶夠話自己係民選啦

點解會有呢啲賣國嘅美奸
唔理佢係咪美國人
希望 佢所屬嘅國家拿拿聲送佢中

當年納粹黨嘅經濟計劃
係成為唔少人嘅新希望
當年納粹唔止吹
係真係做到成績出嚟改善過經濟
至於點解明明見到有做仆街嘢都唔理？
其實望下支那就知
好多人覺得唔關自己事丫嘛
納粹主力係針對猶太人、吉卜賽、同性戀、共產黨等等
如果你唔屬於以上任何一類
又見到經濟開始好轉
點會出聲？
等於支那都有新疆集中營
你望下點解仲有支那人撐支共？
覺得唔關自己事丫嘛
自己唔係新疆人就理鳩得佢種族屠殺啦

咁個時人人都buy希特拉個套咪得lor what's the problem 奶共白皮豬？

如果唔長篇大論嘅話：
民主就喺不民主嘅對立面！即喺CHINAZI赤納粹。

當年納粹喺先制做白色恐怖，包括暗殺政敵，將一切經濟挫折全部推落猶太人，話猶太人操控德國經濟，諸如此類。
納粹黨就喺先制造啲咁嘅環境下所謂（當選）！

唔好再魚目混珠，混淆視聽。

民主的體現
在於
就算被選出來的
做得不好
我們都可以用選票
請他走
對嗎？

看看馬x九！